人生無意義了

傻

返工=人生意義

我日日都冇

屌！而家先食晏